某中資電信公司兼職門市服務大使真係好伏

今日上葵興寫字樓簽約pt，簽完約落門市返工
但係第一日返工要喺門口由頭企到落尾無得休息，啲客又麻煩，乜事都沒都走嚟問我，
心諗個牌已經好樣衰大大隻字叫Promoter啦，
拎張票等叫number櫃台同事幫你啦，你地班hihi又話乜乜乜趕時間，攞張票等陣唔會死咖喎
仲有我同你地sell 即時online payment有野送，你地班hihi話無興趣都算仲走嚟講哂粗口話我麻煩又話呢個唔識用，結果做唔到目標，個上司又把個目標Set到鬼死咁高，我又要挨屌，點解做Promoter都要人跑quota，長工卻可以施施然Hea爆狗都唔屌既工難怪沒人講，依家想裸辭，不過要搵到有工肯請我😭

另外想問
HKTV 倉務兼職
私は生活(UNY)十二蚊店兼職
誠品 兼職
GU 兼職
唐包點 兼職(不是唐記包點)

以上
有沒Ching做過任何一間？佢個薪酬同工時係點？同埋好唔好做？因為沒乜人講過，我對呢幾間都有興趣
利申:20歲Ass_o__仔一名，想搵夜晚/六日

移動中

屌你老母

有無佣先，無佣你係幫人開單炸
我fd做過依d位都係企喺到柒無野做

係咪個title 叫intern
平時係番旺角center?
我前排都in 過

99%支国移动

以前聽人講話都係無佣，但到目標就有Bonus囉
依家？
簡單啲講，做又三十六唔做又三十六囉，單都唔使開呀，企喺度教人用八通交錢同係咁叫人用Online payment囉，佢會俾份野你叫你mark返一日做左幾多個客，做唔到就閙囉咁解

佢中文個名叫兼職門市服務大使，但佢英文名竟然叫part-time Promoter😭😭兩樣野

做乜屌我，我又沒得罪你邊度🌚

想變狗 做GU啦

GU聽人講話要有樣有身材佢先會考慮請你喎，唔係話想in就in，覺得做野環境好唔好😂

我唔想變狗喎

唔好肥婆肥仔就得
好多女仔爛面,TB都做得

死了😂雖然我有點像三上悠亞的身材，但肥肥地，會唔會好蝕同俾人杯？

做乜鳩

自嘲自己有身材但沒樣

唔係番六個鐘咩。

之後番耐企慣左。

佢簽約同我講話一星期最多24個鐘，限最長1至8之間，但至少4小時1天

屌那星,之前我都好似俾人昆去IN呢種19 全職。

話說我係JOBSDB定係RECRUIT到見到有間電信公司客戶服務外判商請TEL CUSTOMER ASSISTANT。

我上到去IN完,佢話我唔撚夠CS經驗,未必可以同D客BARGAIN到。話一直合作開果間電信公司PCCW SERVICE CENTER 請人,類似樓主個D位,企門口ON99咁SELL人同埋答問題,建議我去做,因為外判左,所以都係佢地既員工。叫我做住先,累積下經驗。

人工夠膽死計時薪,52蚊左右 ,叫我準備下星期去間電信公司 INTERVIEW,最後我放鳩佢飛機

ON99,而家搵全職,計我時薪 仲得52蚊,分分鐘月薪萬二都冇
服務性行業返SHIFT都冇萬二, 我白讀個DEGREE囉
仲有我懷疑佢老母根本冇心請TEL ASSISTANT, 實際想揾人去做PCCW

我係直接經Frd介紹見兼職，不過係估唔到個名稱被美化到咁，好撚悶囉，想轉工，啲全職就乜都同出面門口有關既都扔俾你做

不過講真，有沒人見過我頭先講既工